{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027799",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 스테이경포 풀빌라"
    },
    "text": "清浄江陵の海と四季折々の温水プールで楽しむ正しい旅行方法を鏡浦ステイプールビラで提供します。 プライベートな休息を楽しむことができるプールビラでの宿泊は、最大2人基準で予約し、追加人数は当日現地にて決済してください。 客室の予約の際、男性1&女性2、女性1&男性2、男性2&女性2などの男女同室での宿泊及び男性4の予約及びご利用は不可です。 入室は15:00で、退室は11:00です。 ピックアップサービスは提供されておらず、バーベキューをご希望の場合はA、B客室で電気ロースターミラクックを使用することができ、20,000ウォンを現地で決済する必要があります。 幼児を基準に予約した場合、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室はホテル式寝具類をご用意しており、個別プールと個別スパをご利用いただけます。 利用時間は入室以降から23:00までで、水着やラッシュガードを着用してください。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室できません。 その他の施設としては、駐車場、消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラの宿泊は最大何人まで可能ですか？",
            "answer": "最大2人まで宿泊することができます。追加人数は当日現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男性1＆女性2、女性1＆男性2、男性2＆女性2など、男女同室での宿泊は可能ですが、男性4での予約や利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "残念ながらピックアップサービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "A、B客室で電気ロースターミラクックを使用すればバーベキューを楽しむことができます。ただし、追加料金として20,000ウォンが現地で必要です。"
        },
        {
            "question": "幼児を基準に予約した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、幼児を基準に予約した場合、追加料金が発生します。また、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室には何が用意されていますか？",
            "answer": "客室にはホテル式寝具類が用意されており、個別プールと個別スパを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールやスパの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "プールやスパの利用時間は入室後から23:00までです。水着やラッシュガードを着用してください。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "その他の施設はありますか？",
            "answer": "駐車場、消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器などの施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 468
    }
}